咁鋪劏房波真係玩撚大左，藍黃一致屌柒波哥！

五毛著名地方：白粉報、港人講地

槍頭一致對住呀波哥射

好撚似幾年前懷仔單野

藍黃一致槍口對外要懷仔死番大陸

所以話香港人一影響到佢地自身利益就會好團結 尤其是你有我冇點解要益你

我屋企深藍既老母都屌條友，猛屌條友唔係金融出身，所以亂fingers錢

佢點會唔係金融出身

香港中文大學工商管理學士(BBA, CUHK) (1977)
香港中文大學工商管理碩士

前立法會議會(會計界功能界別)

是但啦 係香港犯法，官一樣照升

屌你 佢原意想香港人團結咋，依架咪做到囉

又如何

叫班老野出嚟

老母鬼知咩

一人一皮

促進港蝗團結

BBA = Finance出身？Account佬咋

幫港出聲呢個青山谷都勁屌

湯房波話你屌我我唔撚驚

佢都預左自己比人屌

佢老細讚就得

account = language of business

聽日返工丫屌你老母

條垃圾真係唔撚用腦
應該得綜緩班垃圾撐佢

呢單嘢唔止佢要落台，連當日邊個揾佢做財爺個條撚樣都要落台

屌又點wor.jpg